[1Q] 用盡畢生精力去諗求秒

［集思廣益］
唔好意思呃左你入黎
其實想改善俾人估中又唔認 然後鳩作另一個答案既不良風氣
我認為應該出題果陣寫埋答案既SHA256

例如我題目係咩海洋生物識係天上轉
E6053438A30F2313C0A5A1F237B9CCCD3055678562FE695D0B52552352AC5A9E

咁到要開估果陣 樓主要就貼番佢加密果段字出黎 大家就驗到真假
點睇

自推

我覺得1q題最好玩係要樓主諗過個垃圾答案

寶石海星

邊度好玩

錯